小米9 次貨都出貨，用戶收機：黑人問號

今年二月份，小米發布了第一款搭載 Snapdragon 855 處理器的旗艦機小米9，獲得外界不少關注和熱捧。但隨著，手機的缺貨問題，網上也陸續出現了「耍夠營銷」(玩狗營銷)等負面聲音。那麼，小米9 到底是飢餓營銷，還是真的缺貨呢？最近，有網友在微博上曬出照片，表示收到離奇的小米9次貨。

從爆料的消費者分享的照片來看，這隻小米9的屏幕偏色有死點，且機身有小的刮花痕跡，而且最離奇的是，該消費者表示他收到的小米9 手機居然是沒有 LED 閃光燈，且手機後背根本沒有 LED 閃光燈的開孔。 該事件在微博曝光後，引起了不小的爭論，最後小米的客戶服務表示，會對該消費者的手機作出更換，並且對其賠償。看來，小米 9 在趕產量的同時 QC 問題並沒有很好的解決啊。

錯版先值錢

首先個牌子要值得收藏

喺大陸就係

子生性，病母？

冇閃光燈真係

中國咁大，一兩部次貨好濕碎，按比例可能低過蘋手

咪玩啦
iPhone供既係全世界啊
間間廠都針住佢黎打
個良率係低既一早俾人日日屌啦ching

特別版

想當年黑色iphone5, 10部起碼3部有花

點解可以連個窿都無埋